去年《香港我家》 今年變《共同家園》

去年 7 月，政府推出回歸 20 周年主題曲，名為《香港我家》，本地歌手李克勤、楊千嬅及8位年輕歌手大唱「因此知道珍惜我的香港」。

今年 7 月，為推廣粵港澳大灣區發展，香港各界慶典委員會、香港匯演藝能發展中心、廣東省青年聯合會邀請譚詠麟、容祖兒、李克勤等香港歌手，唱出大灣區發展主題曲，名為《共同家園》。

永遠跟黨走

有新任務

共產黨定園